【武漢肺炎】李嘉誠拍片感謝醫護 「香港醫護，好嘢」

武漢肺炎肆虐，醫護人員工作壓力急增，李嘉誠基金會今日（13 日）在 FB 發布影片，基金會主席、長和系資深顧問李嘉誠，在影片中感謝醫護人員的辛勞。

片段僅長約 4 秒，李嘉誠坐在一張木椅上，向鏡頭打「讚好」手勢，「香港醫護，好嘢。」影片繼而出現「Thank U，謝謝你哋」的字樣。基金會在影片下方寫到﹐「在陽光絢麗的一天，李先生由衷地多謝香港醫護每一位」，且附上「#香港醫護了不起」、「#抗疫英雄」的標籤。

誠哥舉起隻手好似好吃力咁

藍絲：黑醫黑護 曱甴王 不過錢照拎誠哥嘅

何鴻燊化or 邵逸夫化

身體健康

人造人

簡直屌打林鄭拍手
大家同樣做show
林鄭咁撚黑人憎

聽佢講野就知無問題,不過遲D就難講

誠仔咁快老到要坐輪椅

唔係輪椅嚟

有冇科水先 拍片我都識啦

屌你咩 普通凳嚟架

一月先用私人飛機運保護衣

同意

屌你，你係咪智障架

求幫推

#吾識咩係偽黃# 搵到一個偽黃，兄弟抬走佢 #meme

佢郁得算好快喎Ching
就咁睇手動作佢呢個年紀可以咁話physically 幾健康

用左誠哥4秒鐘，佢都搵少百幾萬

誠誠：梗係幫醫護打氣啦，唔通學班柒頭支持黑警咩

捐左幾百萬

點解用 Thank U 呢個最唔常見嘅簡寫
又有玄機？

多謝大學生？

奴主